奧斯爾同mk恩交換 阿迷曼迷制唔制

無論你係阿定曼 都比下意見吧

唔制
過多半季就免簽啦 駛咩交換

唔值

兩個都唔要
我要迪布尼

迪布尼係獌咪又係工兵

邊有得上 訓練咁懶散

咪又係泊大巴

朗斯投降